有冇樂器新手想夾band？

小弟廿歲出頭，係個不折不扣既電結新手，跟人學左一年，而家仲學緊，技術仲係好廢
平時比較鍾意聽動漫歌同j-pop個類多，rock野比較少聽，但都有興趣，之後可能向住呢個方向玩，但現階段中英文歌都想玩下
希望踏出第一步試下搵班同樣係新手上路既同伴一齊玩一齊進步

有興趣可以傾下計

新手鼓留名
中英文都有聽